Zadanie: Stwórz grę Trivia
Użytkownik podaje nazwę użytkownika przy starcie aplikacji. Następnie zadaj mu pytanie o :
poziom trudności quizu,
kategorię (listę kategorii można pobrać zapytaniem API GET z https://opentdb.com/api_category.php )
poziom trudności (easy/medium/hard)
typ pytań (true/false, multiple)
ilość pytań
Na każde z pytań użytkownik może odpowiedzieć: "all" lub "random" (to to samo) i parametr będzie losowy.
Po podaniu parametrów tworzymy zapytanie do API: https://opentdb.com/api_config.php
W ten sposób api wygeneruje nam pytania. Następnie użytkownik odpowiada na te pytania i zliczamy mu punkty za poprawne odpowiedzi. Po zakończeniu gry wypisujemy wynik.
Dodatkowe:
niech aplikacja zapisuje najlepsze wyniki do pliku JSON. Po zapisie w projekcie ma pozostać lista wyników.
przed zamknięciem aplikacji (po zakończeniu quizu) zapisz wynik w pliku z najlepszymi wynikami
trzymaj tylko 10 najlepszych wyników
sortuj wyniki po ilości punktów (nie ma znaczenia ile procentowo wyniku otrzymał użytkownik, liczy się ilość punktów, czyli jeśli otrzymamy więcej pytań to mamy więcej okazji do punktów).
